<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <GluttonyEntity.label>暴食罪种（ZAYIN）</GluttonyEntity.label>
  <GluttonyEntity.description>事情发生在我经过一片丛林时。\n这是一片植被茂密的绿色荒野，充满着各种绮丽的蜜蜂和蝴蝶。\n你可以在这种地方找到各种不可名状的生物。\n举个例子，那朵花。\n一般来说，植物是不可能仅靠自己移动的。一旦它在某处扎了根，那么它的余生都将在此度过。\n这也是人们认为的植物和动物的主要区别。\n但这些“植物”就像是一群疯狂的野兽。\n一些植物冲向了我们，就像抬起头一样抬起它们那带着尖牙的花。\n它们的根部都转变成了肢体和爪牙，起着和之前完全不同的作用，并且，它们身体上似乎没有任何用于存储营养的地方。\n因此，这些瘦骨嶙峋的植物饥渴的寻找着缺失的养分。\n它们不断的向嘴中塞入东西，尽管它们无法吸收吃下去的任何一种食物……\n多么诡异的一种生物啊。</GluttonyEntity.description>

  <LustEntity.label>色欲罪种（ZAYIN）</LustEntity.label>
  <LustEntity.description>那些东西看上去像是堆恶心的肉块……\n可在前端还有一个令人作呕的口……开始，我以为口里含着的是条舌头，可实际上却是一只手。\n那只手由两条扭曲缠绕的手臂组成。我看见里面有只死死盯着我的眼睛。\n就好似它仍未满足，渴望将我也并吞噬殆尽，滋养自身的血肉。\n虽然我无法听见话语，但我能知道它的想法。\n……这已一经不是它第一次这么看我了。</LustEntity.description>

  <MelancholyEntity.label>忧郁罪种（ZAYIN）</MelancholyEntity.label>
  <MelancholyEntity.description>一个与昆虫相仿的实体，通体透明。\n我们无从明晰它存活所需的生理需求，甚至于能否称它为生物体都仍待考量。\n它透明的躯体充满了水。\n通过观测，可以在其中发现一些类似器官的物体，但这些物体似乎无法真正发挥器官的功能。\n其体内的水也未产生任何生物化学反应。\n这种液态躯体的新陈代谢或许已经完全停滞。\n该实体看起来正深陷于思考。又或许仅仅只是与某种浮游生物形似。\n长期的观测令我沉沦其中。\n沉这个字……让我不由得回想起过去。\n……那种感觉可糟透了。</MelancholyEntity.description>

  <PrideEntity.label>傲慢罪种（ZAYIN）</PrideEntity.label>
  <PrideEntity.description>轮子时常被视作科技进步的象征。\n它意味着人类已经意识到自己有能力去设想自然界中不存在的事物，并将其化为现实。\n同时，这也是人类向高傲自负转变的开端。\n这或许就是傲慢以轮子之形出现的原因。\n钢铁铸成的圆弧永不停歇。\n它从不在乎自己是否碾过他人的血肉，也从不在意自己是否将草地轧为齑粉。\n因为，它能转动……\n而其他东西不能。</PrideEntity.description>

  <SlothEntity.label>怠惰罪种（ZAYIN）</SlothEntity.label>
  <SlothEntity.description>它的外形像一颗石头。\n我不确定拥有它这种质量大小的物体要如何移动。它的行为表现和外观可以说完全不遵循科学原理。但是现在回想起来，它姑且还算是没有完全超脱科学的范畴。\n它会突然悬浮在半空中然后一动不动。\n它还会时不时把它的眼球转到中央。只要它想，它也能把人给撞倒。\n我完全不知道它为何要移动。即便如此，我也在思考了解它移动的动机是否有必要。\n这个类鹅卵石的物体有可能是个活物。\n虽然没人会把它叫做生物。但话说回来，如果没人称我为生物，难道我就不是活的了？\n或许和懒惰是一码事，\n就像我们都懒得去思考它是否与我们所想的一样。\n这个鹅卵石大概率是个懒惰的活物，\n在这一点上，我也一样。</SlothEntity.description>

  <WrathEntity.label>暴怒罪种（ZAYIN）</WrathEntity.label>
  <WrathEntity.description>所以你想让我说一下那个尖尖的东西，对吧？\n那玩意外形像一个脱水的触手……然后中间还有些红色的液体。\n我用我的球棒狠狠地揍了那玩意一顿，不得不说这玩意比它看起来硬多了。\n不过更大的问题是……这玩意的攻击方式有点奇怪。\n它用它的长鼻子一样的东西戳着人，然后……它开始把红色的水射进人的身体里!\n然后你就感觉到心被烧起来一样的疼，就好像空着肚子去干些活……让你感觉很不爽……像室息了一样……\n总之就是让你感觉很奇怪，让你看到什么东西都感到火大。\n有些甚至被汁水一样的东西击中后发生了爆炸。我真心不想让那种事发生在我身上。</WrathEntity.description>
  
</LanguageData>